{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080438?place[place_type]=GID&place[gid]=1080438&place[latitude]=36.3166701829&place[longitude]=126.8971340863&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부여 파크아트빌라스"
    },
    "text": "当パークアートヴィラスはお客様にご満足いただけるよう最善を尽くします。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00となっています。 追加人数ができたら事前にご連絡ください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。客室は人数によって基準と最大宿泊人数が決まっているからです。ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を直火方式で焼いたり、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、その理由により予約がキャンセルされ、全額払い戻しが可能です。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用可能です。 プールと屋外バーベキュー場も利用可能で、カフェは午前9時から午後9時まで利用可能です。 ブランチは事前予約が必要です。 駐車可能なスペースがあります。 扶蘇山落花岩、天頂台百済堰、定林寺址5層石塔、百済王陵園、宮南池四季、聖興山愛の木、百済文化団地、万寿山無量寺、西童謡テーマパークなど周辺の観光地を訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数ができた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数ができた場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場の利用はできますか？",
            "answer": "プールと屋外バーベキュー場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ブランチの予約は必要ですか？",
            "answer": "ブランチは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には扶蘇山落花岩、天頂台百済堰、定林寺址5層石塔、百済王陵園、宮南池四季、聖興山愛の木、百済文化団地、万寿山無量寺、西童謡テーマパークなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 372
    }
}